### 【独立评论】一部未上映的电影《川习生死录》（下）
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="zhidingtu">
 <div class="ar-wrap-3x2">
  <img alt="G20开幕式上的川普和习近平。（AP）" class="ar-wrap-inside-fill" src="http://img.soundofhope.org/2019/06/8006-5-600x400.jpeg"/>
 </div>
 <div class="caption">
  G20开幕式上的川普和习近平。（AP）
 </div>
</div>
<hr/>
<div class="content">
 <p>
  <span class="content-info-date">
   【希望之声2019年7月5日】
  </span>
  <span class="content-info-type">
   （作者：真羽）
  </span>
  30年前的一个夜晚，美国纽约第五大道上一栋摩天大楼的顶层豪华公寓内，一个四十出头身形魁伟的男人坐在那里，那张神似大卫雕像的脸紧盯着电视一动不动，四周坐着他的家人和密友。他叫唐纳德·川普，是一名成功的地产商，也是一位虔诚的基督徒。电视里播放的是西方媒体记者冒死拍下的六四天安门大屠杀录像，坦克碾过人群、画面血腥残忍，房间里没人说话，只有不断从电视里传出的密集枪声和人们的嘶喊呼救声。
 </p>
 <div class="widget ad-300x250 ad-ecf">
  <!-- ZW30 Post Embed 300x250 1 -->
  <ins class="adsbygoogle" data-ad-client="ca-pub-1519518652909441" data-ad-slot="9768754376" style="display:inline-block;width:300px;height:250px">
  </ins>
 </div>
 <p>
  看完录像川普关了电视，空气凝固在哪里，静的令人窒息。他做了个深呼吸，用略带沙哑的声音轻轻的说：“不能让这样邪恶的东西在地球上存在，决不！”身边有密友说：“我也很难过，但是您能做什么呢，唐纳德？您是富豪，几乎拥有您想要的一切，那个世界离您太遥远了。”“如果我是美国总统，我就能制止这一切。”川普回答。他的密友睁大了眼：“您不是在开玩笑吧？您难道认为自己会去竞选总统？”“如果我决定去（竞选），我就一定会赢。”川普依旧轻声的回答。
 </p>
 <p>
  2016年底，政治素人川普宣布参选美国总统，全球哗然。在一片不可思议的眼神中，他一路过关，最后当选美国第45任总统。次年4月6日，习近平在川普上任后进行首次访美。两人在红毯站定，对视数秒，川普摊开了双臂，就这样两人“第一次”见面了。半年后川普回访，受到空前绝无的款待，被迎进了故宫。
 </p>
 <p>
  而在习访美的前2天，朝鲜开始试射导弹，4月份共进行了3次试射；到11月份川普回访期间，朝鲜共进行了14次导弹试射、外加一次核爆试验。
 </p>
 <p>
  血债帮在川普竞选之初通过其海外情报网已了解到一些情况，川普竞选总统的目地令它们非常恐惧。到了川普最后当选成功，血债帮不得不在已占据上风的情况下暂时放过习，和他暂时妥协达成交易；同时让其核代理朝鲜对川普发出最凶狠的威胁，因为它们知道，真正的“敌人”来了。
 </p>
 <p>
  川普对习近平有种似曾相识的亲切感，他很清楚习的打虎运动陷于失败，处于极度危险的境地；他也很清楚金正恩的核讹诈，是中共这个当今被全世界认定的最大邪教对美国、同时也是对习近平的致命威胁，也是习打虎失败的关键因素之一，而血债帮则是金正恩的实际控制者。于是川普决定出手先解除朝鲜的核武装，为了2千万苦难的朝鲜人民，他决心以绝对优势的武力威慑和经济制裁为后盾，通过谈判用和平方式解决问题。
 </p>
 <p>
  川普开始对金正恩极限施压，同时发出会谈邀请，并于2018年6月成功举行了韩战后的首次美朝首脑会晤。但他万万没想到，上任后从不待见金正恩的习近平，就在他和金正恩会晤的沟通准备期间，连续两次召见金，并让金和川普会面后再次去北京汇报。
 </p>
 <p>
  川普明白了，现在的习近平已不是一年前那个岌岌可危、尚在努力和血债帮“交易”中的人了，更不是打虎之初那个不顾一切、只顾保命的习了。现在的习已是“终生的主席”，自认已经接管了血债帮的核爪牙朝鲜，已经可以“一带一路”了，可以按着三朝巫师设计的“鸿图”，背着血债帮和中共欠下的所有血债去实现“中国梦”了。
 </p>
 <p>
  “那好吧”川普心想，“那就如你所愿，我就是干这个来的”——就在金正恩首次被召见的当月，川普宣布“中国偷窃美国
  <span href="https://zh.wikipedia.org/wiki/%E7%9F%A5%E8%AF%86%E4%BA%A7%E6%9D%83">
   知识产权
  </span>
  和
  <span href="https://zh.wikipedia.org/wiki/%E5%95%86%E4%B8%9A%E7%A7%98%E5%AF%86">
   商业秘密
  </span>
  ”，立刻对中国600亿美元的商品征收关税，美中贸易战打响了。
 </p>
 <div>
 </div>
 <p>
  习近平似乎被川普惊醒了一些，也许是收到了来自川普的警告，也许是想起了两次见到川普时川普看着他的眼神。他试图用剪裙边的老套路完成“打虎”的核心部分江、曾二人·。失去了左膀右臂的习，只能用艺人崔永元进攻曾庆红家族的势力范围——娱乐圈，但是除了拿下个范冰冰、剪了些羊毛，并未撼动曾家根基。
 </p>
 <p>
  于是小崔再度出击曾的核心势力——政法系，举报最高法院院长周强涉千亿矿权案，结果以“吞一大把药”的视频宣告：自己的“靠山”纯属虚无、“胆大妄为”的权力纯属幻想，剪裙边在一败涂地中收场。
 </p>
 <p style="text-align: center;">
  <img alt="" class="alignnone size-medium wp-image-3007501" src="http://img.soundofhope.org/2019/07/-1173-600x338.png" srcset="http://img.soundofhope.org/2019/07/-1173-600x338.png 600w, http://img.soundofhope.org/2019/07/-1173-768x432.png 768w, http://img.soundofhope.org/2019/07/-1173-1024x576.png 1024w, http://img.soundofhope.org/2019/07/-1173-180x101.png 180w, http://img.soundofhope.org/2019/07/-1173-366x206.png 366w, http://img.soundofhope.org/2019/07/-1173.png 1200w">
   <br/>
   网络流传的视频中，崔永元光头露面传媒大学食堂，他说自己每天要吃20多种药，地狱走了一回。（视频截图）
  </img>
 </p>
 <p>
  就在小崔进攻政法系的同时，曾庆红在海外的代理人也开始作势同归于尽，爆出“马航失踪案牵扯江绵恒换肾灭口活摘医生”的猛料。曾的信号很明确，一是告诉习近平，你动我就是动邪党，我完蛋邪党也完蛋。二是告诉江泽民，我不会比你先死，要死一起死。
 </p>
 <p>
  曾作为专业特务，很明白爆出这些料首先是没有任何证据的跟进，而且个中细节又泥沙参杂，在法治国家这只能算假设，如真的按其线索去追查必定是“大把吃药”。但对血债帮总头目江泽民来说，这是致命威胁，所以必定会全力阻击习。
 </p>
 <p>
  而对于习近平，他没有看到毫无道义的江、曾二人为了自保随时都会自相残杀。却被曾牢牢的抓住了所谓“保党底线”的死穴，再一次错失绝杀良机。在没有一场退路的豪赌中，曾又赢了。
 </p>
 <p>
  习近平决心通过和川普谈判来寻找生机，他立刻收到对方回应——这是正确方向。此时血债帮的三朝巫师上场了，不断给习出谋划策：“你是一尊啊！党的代表！你要在谈判中极力争取党的利益，这样你才能……对不啦……是不是啊……”，于是关关设卡、步步为营。川普看在眼里，不动声色。
 </p>
 <p>
  到2018年底，眼看协议无法完成，习被推上前硬着头皮请求宽限半年。川普呵呵一乐“半年不行，多给你2个月，你赶紧吧。”在所有人还没来得及高兴或是失望的几乎同时，血债帮手中的利爪——华为公司的首席财务官孟晚舟被抓！习近平懵了，血债帮傻了，空中传来川普的声音:“我很简单，可我并不傻”。
 </p>
 <p>
  尽管头晕眼花心烦乱，但是习近平冥冥中感觉到自己机会不多了，于是下令继续谈、认真谈。到了今年5月，眼看协议接近完成，将进入实施操作的讨论，血债帮绝地反扑了：“协议完成就是亡党亡国”！“签协议就是卖国”！帽子扣得习脸青肿，巫师再次上场，给习灌下最毒一碗汤“我们只要拖到明年底……只要他当不了下届总统……我们就……胜利啦”。
 </p>
 <p>
  结果我们看到了，在撕毁协议的同时，川普刀剑齐发：2千亿加税25%、候补3千亿、全面封杀华为、警告将停止三家中国国有银行的美元结算（等于判死刑）、请法轮功学员提供参与迫害人员名单，中共政权和经济濒临崩溃的边缘。川普对习近平发出了振聋发聩的最强音——需要协议的并不是我！是你和中国人民！
 </p>
 <p>
  G20峰会上川习二人又见面了。习近平为这次见面做了他“该做”的一切，连塔利班也请上门了！当然会有观点认为塔利班也去了美国，但那是两回事，性质不同、目地不同；一个是警告劝善给人活路，一个是小弟上山认祖归宗。全球最大邪教总坛把恐怖小分队招上门亮底裤、谈反恐，原本就是低级笑话。
 </p>
 <p>
  如果说他做的这一切是为了换来和川普再见面，那一切都是值得的，川普给了习近平第三次基本也是最后一次机会。
 </p>
 <p>
  至于具体谈了些什么，其实并不很重要，很快也会知道。重点在于我们是否看到，川普在每一个重要的时间点、关键事件上的反应和速度，都象是早有预料、毫不迟疑，整个进程都象是按着严密的计划在精准执行，没有一丝拖沓和失误。
 </p>
 <p>
  习首次访朝场面如梦如幻却空手而回，这边川普散步到“敌国”领土、带着金正恩的无限敬畏满载而归。在一个对神有着坚定信念、不知恐惧为何物的人面前，一切的阴谋和算计都显得猥琐可悲，随时会被踩在脚下。
 </p>
 <p>
  两人正式会晤前的一小会儿单独见面才是重中之重，台词也许是这样：
 </p>
 <p>
  “知道我干嘛来了？”
 </p>
 <p>
  “嗯”
 </p>
 <p>
  “你觉得你还有其他选择吗？”
 </p>
 <p>
  “……”
 </p>
 <p>
  “我是来帮你的”
 </p>
 <p>
  “我知道”
 </p>
 <p>
  “不管怎样结局不会改变，一定是那样”
 </p>
 <p>
  “……”
 </p>
 <p>
  “你准备好了吗？”
 </p>
 <p>
  “我尽力而为”
 </p>
 <p>
  握手
 </p>
 <p>
 </p>
 <p>
  “咔…”导演喊的。
 </p>
 <p>
  场外记者不肯罢休，一拥而上，一堆话筒堵住川普去路。
 </p>
 <p>
  “请谈谈华为！”
 </p>
 <p>
  “我说了留待最后。”
 </p>
 <p>
  “听不懂啊！”
 </p>
 <p>
  川普笑道：“逼我说潜台词？好吧，留到不需要解决的时候。”
 </p>
 <p>
 </p>
 <p>
  “怎么理解伊朗事件总统先生？”
 </p>
 <p>
  “谁挑起的战争谁才是罪犯”
 </p>
 <p>
  “会有伤亡吗”
 </p>
 <p>
  “有战争就会有伤亡，这不是重点，要看出发点”
 </p>
 <p>
 </p>
 <p>
  “请谈谈香港！”
 </p>
 <p>
  “香港人好样的”川普边走边说
 </p>
 <p>
  “还是不懂啊。”
 </p>
 <p>
  “又逼我说潜台词，不说了。”
 </p>
 <p>
  川普停下脚步，回头张望，若有所思。
 </p>
 <p>
  定格
 </p>
 <p>
 </p>
 <p>
  （全剧终）
 </p>
 <p>
 </p>
 <p>
  延伸阅读：
  <span href="http://www.soundofhope.org/gb/2019/07/02/n3001963.html">
   【独立评论】一部未上映的电影《川习生死录》（上）
  </span>
 </p>
 <p>
  （仅代表作者个人立场和观点）
 </p>
 <div class="content-info-btm">
  <p class="content-info-zerenbianji">
   <span class="content-info-title">
    责任编辑：
   </span>
   <span class="content-info-content">
    元明清
   </span>
  </p>
  <p class="content-info-refernote">
   （希望之声版权所有，未经希望之声书面允许，不得转载，违者必究。）
  </p>
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_grpl/n3006925.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_grpl/n3006925.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_grpl/n3006925.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.soundofhope.org/gb/2019/07/05/n3006925.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

